想舉辦文化大革命剷除所有教畜！

全部要處死！

革完就同支那完美接軌信唔信